屌那星 林明禎BB真係正撚到仆街

圖呢屌

who？

bb

Let's go hawks

樣靚 波大 腳正

系牙

做開運動條腰正到

有冇人救樓主老母?

我唔是做fyp

形容得幾正但係Hello moto?

你老母都好正
屌梗

覺唔覺個post好似少咗啲野咁

救返都晒藥費

假波

啲奶假㗎

我都唔撐你啦樓主

有哂名都唔識google
連登係咪咁多小學雞伸手黨

收皮啦

屌你老母 高登以黎學post無圖預左比人屌架啦 入得黎睇仲要google咁入黎托呀

如果想有人同你討論就請出圖
如果純粹讚嘆林明禎正撚到仆街
就由個post 沉